唔止政府麻木咗！係大家都麻木咗！

170萬++人風雨不改出嚟
政府一粒聲都無回應
林鄭當咗狗記者會係自己個記者會咁回應咗

我係政府都唔驚你哋
大佬，我哋要俾壓力政府㗎！

大家好似已能習慣哂
一場雨搞到大家好平靜咁
啲熱門Post無哂團火

大家醒醒啦

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

大家醒啊

推